[OST] 投票中意Hans Zimmer 定John Williams 多啲?

Hans Zimmer 嘅著作:
times (inception)
He's A Pirate (Pirates of the carribean)
No time for caution (Interstellar)
The Lion King
The Dark Knight (batman)
etc......

John Williams嘅著作:
Harry Potter
superman
Star Wars (Rey's Theme)
Indiana Jones
schindler's list
The Raiders March
etc......

正評: Hans Zimmer
負評: John Williams

times=goat

Ennio Morriconr呢

Hans Zimmer
比較多實驗嘢

Hans zimmer 個Orchestra Full到好震撼 當然如此偉績唔少得佢旗下非常叻豬既音樂團隊啦～

廢話講完。
我估我會投俾Hans Zimmer原因係佢揀聲上面同我覺得佢真係好擅長用Strings 帶起觀眾嘅情感